安全感係邊個俾？

如題

自己

自己一定要俾自己
部分係另一半